[多圖]中葡混血女星Maria Cordero床照流出

送多張比大家慢慢J

傻鳩

負皮仔中伏嬲嬲

死人你都玩好撚好笑咩

做咩鳩遮你

又多圖又符合題目都負皮

唔撚俾

入院正評

一早知道個名係肥媽
禁入黎係想睇肥媽有咩床照好流出既揮手

正皮中伏

肥媽都J

喂 人地病左一臉病容 咁都j得落？

利申晚晚一路睇食平d一路j

將個膠笠戴落何 B仔！

做愛～～係最實惠
一晚可以搞到十幾劑 講 上 床 你永遠冇失威

頭先話肥媽死左個個巴打死左去邊

諗起有17個傻仔除左底褲拎住支KY扯唔起個畫面就好好笑

藍屍報應？

上年嘅事嚟

中伏個20個傻仔同我出嚟

正評引伏

成班傻仔中完伏就負皮上一頁
唔識玩

正呀

屌你 有時明知肥媽中伏都要禁入黎

咁都有人中伏?

23個傻仔

幾時會出最新個套食平啲

人類仲是要犯同樣的錯誤

就係想入黎睇肥媽

你真識食

早排肥媽咁多show，我諗個撚個都記得佢真名la

J Maria J 到冇力

有32個傻鳩記唔到

6浩表示： 又要打J

到底6號要肥媽定佢條女

女神

又話唔鍾意肥婆

負評比個垃圾奶共臭閪

屌無睇個英文
見到中葡混血 床照就入左黎睇

著返條褲先

肥媽咁大年紀仲咁吸引

食肥D?

已射 thx

仆街手指郁得快過個腦